有冇人話到俾我知，今日出黎2區遊行，表達左乜？

有冇咩野訊息帶到出黎俾政府知？ 或者俾外國知？ 或者俾全港市民知？

係重點呀！

五大訴求

重回正軌